Het aangeleerde beroep van de wet was zeker niet achter andere aangeleerde beroep op zijn Bacchanalian beheerschen; evenmin is Mr. Stryver, al snel blijken op weg naar zijn grote en lucratieve praktijk, achter zijn compeers in dit bijzondere, meer dan in de drogere delen van de wettelijke race.
Een favoriet in de Old Bailey en eke tijdens de zittingen, Mr. Stryver begonnen voorzichtig aan hew afstand de onderste duigen van de ladder waarop hij is gemonteerd.
Sessies en Old Bailey was nu op te roepen hun favoriete, speciaal aan hun verlangen wapens; en neemt zelf naar de visage van de Lord Chief Justice in het Hof van King's Bench, de florid uitdrukking van Mr. Stryver misschien dagelijks zien, barst uit het bed van pruiken, zoals een grote zonnebloem duwt haar weg naar de zon uit een rank tuin vol schittering reisgenoten.
Het was ooit in de bar, dat terwijl Mr. Stryver was een volksverlakkers man, en een gewetenloze en een gereed en een gedurfde, had hij niet dat zal uitpakken van de essentie van een heleboel verklaringen, die behoort tot de meest opvallende en nodig van de advocate verwezenlijkingen.
Maar dat is een opmerkelijke verbetering op hem kwam na.
